---
tags: recap
---
# Stand vorher
[[Session 37]]
# Kamen vor
[[Kelia Ammargan]], [[Lillie]], [[Vesta]], [[Martha]], [[Cali Bloom]], [[Mirul]], [[Yaku Purisqan]], [[Ludwig Vanderhem]], [[Neldon]], [[Failass]], [[Keiros]], [[Phineas Fidelius Philemon]], [[Henrik]], [[Vater Vanderhem]]
# Quests
[[Quest Wahlen in Ludritz]] abgeschlossen, [[Quest Portalsiegel]], [[Quest Failass Grudge]], [[Quest Der beste Schmied]], [[Quest Ludwigs Mommyissues]], [[Quest V for Vesta]], [[Quest Eine Statur von Mirul]], [[Quest Ein Schatten über Vanderhem]]
# Zusammenfassung
[[Ludwig Vanderhem]] und [[Neldon]] erzählen den anderen das sie nicht länger mit [[Keiros]] zusammenarbeiten wollen. [[Mirul]] und [[Cali Bloom]] schenken [[Ludwig Vanderhem]] einen zweiten Hut. Bestückt mit Fangzähnen einer ente und obst. Die Wahlen in [[Ludritz]] finden statt. [[Kelia Ammargan]] gewinnt die Wahlen in [[Ludritz]] damit werden vermutlich in Zukunft Mechana eingeschränkt werden. Sie wird  [[Neldon]] schließt den Bau zweier Rüstungen ab. [[Ludwig Vanderhem]] beginnt mit der legalen Prozedur der Erschaffung der Firma [[Kenergy]], Sitz in Halberstadt. Diese Firma kann möglicherweise gegen [[Mechenergy]] von Nützen sein. Eine für sich und eine für [[Neldon]]. Wir begeben uns auf die Wahlparty. [[Martha]] und [[Lillie]] sind da. Die Stimmung zwischen [[Martha]], [[Kelia Ammargan]] und ihrem Mann scheint vorwurfslos. Es sind einige Vertreter der Sozialversicherungspartei da, legen eine Koalition der beiden Parteien nahe. [[Martha]] und [[Mirul]] haben einen netten Abend. Auf dem Rückweg bemerkt [[Ludwig Vanderhem]] eine vollständig in rot gekleidete Frau, dieselbe die er bereits bei der Auktion vor einiger Zeit getroffen hat. Er folgt ihr aber entkommt. Am nächsten morgen berichtet [[Ludwig Vanderhem]] von seinen Erkenntnissen und [[Yaku Purisqan]] zieht eine Verbindung zu der von [[Keiros]] mit Mächten bestückten Feuergenasi. Da wir noch einiges an Zeit besitzen bevor wir wegen [[Quest Der beste Schmied]] nach Westen ziehen müssen, suchen wir im Hafen ein neues Schiff auf das uns wieder in die Höhle der Portalsiegel führt. [[Ludwig Vanderhem]] wird auf dem hinweg schlecht, [[Mirul]] is erneut ausgezeichnet im Wasserski. Wir finden die Höhle. Auch [[Failass]] meldet sich zurück. Wir finden das Portal weiter geöffnet. Es ist erkennbar, dass es nach [[Avernus]] führt. [[Failass]] bestätigt, dass der hilfreiche Kraken aus diesem Portal gekommen ist. Der Rest des Tempels sieht weiter zerstört aus.
Neldon bricht zum Probearbeiten für [[Mechenergy]]  auf und nimmt uns mit. Die Kutsche und Unterbringungen sind äußerst Luxeriös. [[Mirul]] wird weiter von ihren Träumen und Arthritis geplagt. [[Ludwig Vanderhem]] beschließt sie in [[Bremwede]] zu den Druiden zu bringen. Wir begegnen einem königlichen Trauerzug. Die Königsmutter ist tot. In [[Bremwede]] angekommen. [[Yaku Purisqan]] bestellt bei Stoff der Träume fünf Outfits. [[Ludwig Vanderhem]] bringt [[Mirul]] zum Druiden [[Henrik]]. Dieser erzählt, dass [[Mirul]] vom Tod gezeichnet wurde. Heilungsmöglichkeiten, der [[Herzstein der Nighthag]], die Schwimmblase eines Wassermanns oder das Horn eines Einhorns. [[Ludwig Vanderhem]] gibt [[Mirul]] nach längerem nachdenken den [[Herzstein der Nighthag]] zu essen. Im Anschluss scheinen alle von [[Mirul]] Wewechen wie weggeblasen. [[Henrik]] bespricht mit [[Ludwig Vanderhem]], dass seit einiger Zeit das Haus der Vanderhems von einer bösen Macht beobachtet wird und [[Vater Vanderhem]] das Haus nicht verlassen will. Die selbe Energiesignatur wie der ehemalige [[Tempel der ewigen Liebe]]. [[Cecilia Vanderhem]] ist bereits auf Anweisungen der Druiden kurzzeitig in den Wald gezogen. [[Ludwig Vanderhem]] grüßt [[Henrik]] von [[Fabia Sandig]], deren Kontaktabbruch [[Henrik]] zu bedauern scheint. [[Yaku Purisqan]] trifft sich mit [[Keiros]] und erzählt über das gefundene Portal sowie über die Feuergenasi in rot. Sie erwartet Antworten. Ihr Name ist [[Vesta]] und sie scheint immernoch nach [[Keiros]] wünschen zu handeln. Bezüglich des Portals scheint [[Keiros]] überrascht, da es nicht hätte auffindbar sein sollen, weswegen er nun vermutet verraten worden zu sein. [[Yaku Purisqan]] erfährt auch, dass die Katzen von [[Martha]], [[Beirdess]], [[Nenith]] und [[Andiliam]] sie beschützt haben um [[Keiros]] politischen Motive in [[Ludritz]] zu unterrstützen.  [[Mirul]] begibt sich mit ihrer neuen Kraft in die Bibliothek und sucht nach einem Bericht über die 7 Höllen. Sie findet einen Reisebericht den sie ausleiht. Zuhause angekommen überzeigt [[Ludwig Vanderhem]] [[Vater Vanderhem]] Urlaub in einem Fischerdorf zu machen. Er stimmt wiederwillig zu da er eigentlich das Haus nicht verlassen will. [[Wolf Vanderlein]] wird ihn bringen. In der Nacht durchsucht [[Ludwig Vanderhem]] erneut die Zimmer seiner Eltern nach Spuren und findet dieses Mal einen Schlüssel der in die Kiste passt. Darin ein goldener Ring mit einem grünen Stein. Die vier Namen [[Erkan]], [[Tenevra]], [[Luryn]] (Ork) und [[Ephandrim]] (elf) und eine Inhaltslose Notiz. Er findet außerdem den Eingang zu einem verstecktem Raum. Dieser ist vollständig ausgebrand, muss aber mal ein geheimes Büro mit Bücherregalen und einem Schreibtisch gewesen sein. Am nächsten Tag wird vor der Abreise noch ein Abstecher zu [[Phineas Fidelius Philemon]] gemacht um etwas von dem Schätzen zu verkaufen. [[Ludwig Vanderhem]] und [[Phineas Fidelius Philemon]] geraten etwas aneinander als [[Ludwig Vanderhem]] mehr Geld für ein Item verlangt als [[Phineas Fidelius Philemon]] berit ist zu zahlen. Er scheint außerdem nicht erfreut, das [[Ludwig Vanderhem]] sich von seinen Aufträgen wegorientieren zu scheint. Ihm gefällt außerdem nicht, dass [[Neldon]] einen Job bei [[Mechenergy]] angenommen hat. 
Nahe [[Bremwede]] erreichen wir ein kleines verlassenes Dorf. Wir finden mehrere von Säure bis auf die Skelette runtergebrante Leichen. Dann finden wir den dazugehörigen schwarzen Drachen. Er greift an und wird von der Gruppe überwältigt, nicht aber ohne vorher [[Neldon]] und [[Mirul]] auch down zu bekommen.
# Punkte für nächste Session
Untersuchen des Drachenkörpers, vielleicht extraktion von Gift/Säure. MEhr Drachenleder? Vielleicht genug für eine Drachenleder Rüstung?. Untersuchung der Inhaltslosen Notiz
# Notizen